家居上網500mb求報價

垃圾HKBN sale唔好同我出現 100mb可以賣到月費200幾？真係當舊客老奉續約咁年年加價

請出招

識個朋友可以幫手
Tg pccwxnow

有線寛頻
$124 500mb光纖
$149 1000mb光纖

迎接查詢check覆蓋
Whatsapp: 63028327 celiy
Telegram: @celiyz

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費